林鄭依家出黎講野,擺明好驚連續兩個星期日過百萬人上街遊行

未完架!!!
我地要上街
要完全撤回惡法
要警方交出所有使用過份武力,不遵守警例既所有警察
徹銷同釋放所有因上街遊行而被捕的人士及其被屈的罪名
要建立更完善既監警制度!!!

唔好唔上街呀屌

仲有醫管局單野

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知